**Строитель (Builder)**

Порождающий шаблон проектирования "Строитель"

Основой этого шаблона проектирования является создание объектов пошагово. Используя один и тот же интерфейс мы можем получать разные объекты этого класса в зависимости от необхдимости.

Хорошим примером является SQL builder. Мы пошагово строим запрос в зависимости от того, что нам нужно.
